{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103267",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라스(Terrace)"
    },
    "text": "\"テラス(Terrace)\\n\nソウル瑞草区良才洞340-3\\n\nカフェ/居酒屋、11:00~02:00、年中無休、15席/部屋:部屋なし、雰囲気が高級でデートに適したカフェ「テラス(Terrace)」ほのかな照明が迎えてくれるテラスカフェである。 花と木を途中で植えておいたが、このカフェと雰囲気がよく合う。 一般的なカフェとは異なり、ここはコーヒーだけでなくワインや各種料理が味わえるので恋人たちに大人気で、知人たちと来ても良いところだ。 カフェの雰囲気にワインと料理まで楽しみたい方はこちらを訪問してみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "テラス(Terrace)はソウル瑞草区良才洞340-3にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テラス(Terrace)は11:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何日でも営業していますか？",
            "answer": "テラス(Terrace)は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "テラス(Terrace)には15席あります。"
        },
        {
            "question": "このカフェには個室はありますか？",
            "answer": "テラス(Terrace)には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "テラス(Terrace)の雰囲気は高級でデートに適しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "テラス(Terrace)ではコーヒーだけでなくワインや各種料理も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェは恋人同士に人気がありますか？",
            "answer": "はい、テラス(Terrace)は恋人同士に大人気のカフェです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは知人同士で来るのも良いですか？",
            "answer": "はい、テラス(Terrace)は知人同士で来ても良い場所です。"
        },
        {
            "question": "このカフェにはテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、テラス(Terrace)にはテラス席があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 354
    }
}